點解大陸未ban連登

揼骨用個到嘅wifi仲開到post